%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
$a$, $b$ et $c$ désignent  des nombres quelconques. Retrouver les
expressions qui vont par deux :
\begin{myenumerate}
\item
\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}[label={Expression \Roman{*} : }]
  \item $a+b:c$
  \item $(a+b):c$
  \item $a:(b+c)$
  \item $\dfrac{a+b}{c}$
  \item $\dfrac{a}{b+c}$
  \item $a+\dfrac bc$
\end{enumerate}
\end{multicols}
\item Calculer ces trois résultats en prenant $a=210$, $b=80$ et $c=4$.
\end{myenumerate}